\chapter{Sicherheit}

Diese Arbeit hat keine kritische Probleme bezüglich der Sicherheit, da alles auf dem lokalen Rechner läuft und keine externen Ressourcen verwendet werden. Alle Python Bibliotheken, die verwendet werden, kommen von \gls{QGIS}.

Ein Aspekt, den man aber in Betracht ziehen muss, sind die Inputs, die man für die Processing Aglorithmen verwendet. 
Für die Berechnung \gls{Z} wie auch \gls{FI} braucht man das Verhältnis zwischen Wohnhaften und Arbeitenden in einem bestimmten Gebiet, diese Daten werden aber vom User selbst verwendet, daher liegt die Verantwortung beim Anwender der Software.
